菁蒼派既大家唔好心急，跌定時新聞會講幾時一起入貨，到時較定個時間一起入貨

入市信號未到，現金為王

道指破頂啦，仲未有訊號

又然

破頂先入都未遲啦

死貓彈

假升架質，我地要等訊號 數 1,2,3 一起買

假升升穿歷史高位，唔敢想像真升係點

樓主係假膠

幻覺嚟ge啫，嚇我唔到

我菁蒼派大弟子驚都未驚過

菁蒼派個post我開出嚟，我都轉撚左喇